[突發:藍到發黑教畜早會荼毒莘莘學子]

圖片為坪洲聖家學校任教宗教科既教畜陳少珍老師。

是咁的：今日我女女返黎，同我講學校早會陳少珍老師係全校面前教佢地要關注黑衣人箭射傷警員、破壞銳武裝甲車、掉幾千個汽油彈污染環境之類，話要靠政府收拾呢班黑衣人令社會回復正常。求聖母瑪莉亞幫助，解開呢個結。

就當支箭水平level射傷警員小腿無可疑，你老母又唔講黑警開槍射記者及醫護頭部等等？
就當銳武裝甲車被破壞，你老母黑警用三駕警車撞市民，導致一名中四學生死亡，十幾名市民危殆，幾十名市民嚴重受傷你唔L講？
就當黑衣人真係有掉幾千個汽油彈污染環境，黑警用tg放題產生嚴重超標氰化物及二噁英，你老母又唔L講？

陳少珍老師，我dllm!!!你知唔知天主教教區既立場係物野？你知唔知天主教輔理主教夏志誠當日係理工大學做緊d物野？係咪耶穌教你條仆街要用石頭掉死d罪人？你拎塊鏡照下自己，睇下自己同法利賽人有物L野分別？dllm，你呢d垃圾有物L野資格教宗教科啊？你嚴重違反天主教教區立場，係校內對住全體學生公然洗腦誤人子弟。既然你咁想出名，大家就幫你一把啦。請各位市民就呢條教畜既嚴重失當行為向天主教教育事務處作出投訴，並要求免除陳少珍老師既職務，以免荼毒莘莘學子。

天主教教育事務處
地址:香港堅道2-8號C座2樓
電話:2881 6163
傳真:2881 5960
電郵：ceo@catholic.edu.hk

聖家學校
地址：新界坪洲聖家路1號學校
電話：2983 0785
傳真： 2983 1247
電郵：holyfamilyhk@gmail.com